印度士兵都學香港狗方舉紅旗

派三萬隻狗去中印邊境就啱

借個位

犯我大支者……咀炮轟頂

支那狗邊識英文
支那文印大D好喎

派30000隻曱甴應該會嚇走人

應該要印印度文先宣示到主權，反正要打點都會打。